咩係陰力

翻工d同事係咁話要用陰力 但係點先算係用左陰力，同定義係咩

屌閪要用陰力屌

咁你話陰力係咩

冇得講 你識就識 唔識就唔識
好似啲老師傅成日話憑感覺

May the force be with u

陰力係由細力慢慢加大力度

陽力就一嚟起勢爆啲力落去

柔勁

有屌過西就一定識咩係陰力